外國人問你 how to stand with Hong kong? Ans: 停止買中國貨

幾個月前仲有人開po講又有外國朋友問你點stand with hong kong
Stand with hong kong好似都只係留於上twitter打句加油表個態咁解
唯一做到野既得外國議員
依家終於諗通左
就係叫外國人停止買中國貨
只要唔買中國貨>商家佬減少入中國貨>中國黨企收入減少
如果所有世界各地支持香港既人都咁做，威力大過我地係香港搞黃色經濟圈幾千萬倍
所以係時候要玩大佢
同意既幫我推po
twitter終於有啲激進既野可以吹風
上twitter大大力吹風鼓吹環球反共經濟圈
然後有外國朋友既麻煩都叫佢地停止買中國貨
最好就係有當地手足/外國朋友去一齊宣揚哩個理念
因為得佢地最熟當地有咩產品係中國貨/中資
同意既推到全世界睇到

香港獨立 唯一出路 1/10

香港獨立 唯一出路 2/10

香港獨立 唯一出路 3/10

香港獨立 唯一出路 4/10

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

香港獨立 唯一出路 5/10

香港獨立 唯一出路 6/10

推 每一蚊都係民主

香港獨立 唯一出路 7/10

香港獨立 唯一出路 8/10

香港獨立 唯一出路 9/10

香港獨立 唯一出路 10/20

香港獨立 唯一出路 11/20

香港獨立 唯一出路 12/20

香港獨立 唯一出路 13/20

香港獨立 唯一出路 14/20

香港獨立 唯一出路 15/20

推

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

香港獨立 唯一出路 16/20

黃店用中國貨源點算

香港獨立 唯一出路 17/20

你講港獨 班自治潔癖唔會推㗎

#anywherebutchina
#ABChallenge

所以我強調係中國貨
外國啲食店唔會同你貼哂米豬連表態
佢地可以選擇入一間冇中國貨源既店食野

我就係考驗佢地

香港獨立 唯一出路 18/20

#AnythingButChina
#BoycottMadeInChina

香港獨立 唯一出路 19/20

推 以後見到外國人問就講呢句

正啊我地要大大力宣揚
話唔定會係twitter新主戰線
可以吸返多啲人集中推po

香港獨立 唯一出路 19.1/20

仲有外國好撚多人玩抖音 要叫佢哋咪撚再用

岩wor

香港獨立 唯一出路 19.2/20

其實長遠可以整D認證，睇下ABC ge程度!! 咁消費者咪知道點解D嘢會貴少少，從而提升競爭力。 咁最後就有辦法完全踢支那制品出市場啦!! (原理同有機菜一樣)

但前提係紅點，冇得做先，太早攪，對D商舖冇壓力。

冇錯
特別係日本果啲玩tiktok果啲

咁都有1條友負評

Stand with Hong Kong
Boycott China

你地知唔知中共同港共每日一篇文攻擊黃色經濟圈

證明佢地好撚驚黃色經濟圈

請講明喺品牌，唔喺所有made in China，好多低技術產品喺中國生產晒，例如鋰電池

重點係要鼓勵"本地製造, 其實唔難", 又環保, 又多job opportunity, promote 深度DIY 平過支那貨. 咁樣支那製造先會收皮.

如果黃色經濟圈進化成環球反共經濟圈

歐美都好多 喺youtube search tiktok 全部result都係鬼妹嚟 cls

No
我就係要佢杯葛哂
冇選擇先硬用佢

佢地應該出到每日1萬篇

stand with hong kong
boycott china

咪撚同我拉po
哩啲po仲核彈過行動po
同我推起佢

米豬連世界化

香港獨立 唯一出路 19.3/20

香港獨立 唯一出路 19.4/20

屌唔係咁早訓哂下
今日星期六黎

香港獨立 唯一出路 19.5/20

Anti China

唔好拉po唔該

屌你老母搞經濟圈原來係冇成本
冇人會被捕
有咩理由唔搞

冇錯twitter係時候要人啦

我承認係香港唔買中國野好辛苦
好似玩踩地雷咁
唔小心都會買到

個po係熱門好撚底果度
好難推

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

屌哩啲po就冇人睇有冇搞錯

千奇唔好咁做

冇錯
香港人係時候亮劍
112
119

好似有泰國製
定唔記得係咪印度製
Btw
Made in你老母閪
人地係assembled
識唔識英文

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

#ABC_Challenge
Anywhere but China

#ABC_Challenge

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

正

BOYCOTT CHINA !

話撚知佢
佢改左都係賺少左
如果啲人專揀made in india既iphone買
買完個sales問佢點解揀哩部
佢答stand with hong kong
唔知apple點諗

Pin起佢

一齊上Twitter 玩ABC challenge啦
#ABC_challenge
#AnywherebutChina

#ABC_challenge is to raise awareness of China's economic infiltration to oppress world's freedom & human rights.

Defend your own country by stop using 🇨🇳products!

Showcast sth which is #AnywherebutChina. Tag 3 friends to go on
@
@
@

推到上哂熱門fb ig
不過好似差啲文宣

Pin你哩個

#ABC_challenge
#AnywhereButChina
Tag 3friend

p牌推唔到上去,希望你推到

Push

反支撚全面進場

wow 岩呀

好耐之前都有人提過

ABC簡單直接易明
Anywhere but China

熱門都上唔到
成個熱門都台灣po

#boycottmadeinchina

Good

Stand with Hong Kong, Boycott China

如果個標題話有靚女露點會唔會多啲人入黎

1.黃店
2.外資直營(如：すき家)

Buy Made in Vietnam
Made in Thailand
Made in Malaysia

正常,五毛極多,我仲要p牌添你算好架啦

所以望時事台既手足睇到

Okok

仆你個街中國貨黎既喂

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

我認我垃撚圾
我做到既野就係唔去買中國貨唔幫襯藍店

China Free

我都寫過,但p牌真係無咩辦法可以上到去,如果你覺得idea有用的話參考下同埋希望你有能力推到上去所有野都係,邊個成功都好,成功就好,就算係邊個推到上去都好,對運動有利就支持

Anywhere But China

可以引用我頭幾個comment黎貼
咁會多啲人禁開黎睇到

support

可能10月果陣未搞起黃圈威力唔大冇人肯留意

Fuck you Chi-na
Stand with Hong Kong

哩啲po真係推得慢
缺乏討論性

Tui

感謝咁多位入黎推po既手足

原來好多人一早已經有哩個想法

未有咁快放棄

中國暫時仍然壟斷低端產品市場
要慢慢將生產地同來貨轉移去台灣/東南亞

上左熱門了,但要再努力

我睇唔到既

因為啲工廠係哂中國
邊個國家開廠就邊度污染高

係好底果度

支持M I T

Boycott China，Stand with HK

真係好撚7玻璃心
死支那人

香港獨立，唯一出路

係咪啲人一入黎睇到港獨就出返去

台灣明明就唔撚係中國既
係都要強姦人地

我bookmarked左條link

Push
黃圈經濟 無限大
衣食住行 我玩哂

好基本

所以台灣經濟發展受限

中國係一大阻礙

拉你老母po
基你老母本啊

所以咪咁多韓粉想發大財

push

好似有條rule係會計埋入黎睇po既時間長短影響個po上唔上到熱門

上左少少啦

AnywhereButChina
abc_challenge
boycottmadeinchina

唉屌
我間鋪入左果啲中國米完全賣唔出
唔撚入中國貨啦

正啊以後唔洗食中國貨

啲中國貨有中國肺炎

好強
歡迎加入fact check大家庭

正啊
和理非既核彈
軍師既核彈

哩類po連啲like數都勁少

又冇人推po了
理念宣揚唔到

我下次整定張文宣放係度開po
希望有人可以拎去派

繼續推

未到12點啲人咁快訓哂

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

W stand for乜

希望大家會肯用

試吓循循善誘轉用M IT

每日一#ABC_challenge

其實要人支持要有誘因先鼓勵到人去做
可以用中國貨蠶食本土經濟黎做誘因勸喻大家去罷買中國貨

有300個like代表有300個人睇左

根本中共做既一舉一動就係刻人憎
中國啲假貨已經夠哂阻嚇性

聽講英領自己報警

支持
山寨貨一直質素底
唔耐用
變相製造咗好多垃圾

下次整張文宣黎出po

先開左唔夠兩個鐘po
哩啲po好難推

或者我地可以討論下有咩誘因叫人唔好買中國貨

全球黃色經濟圈

我先
中國多假野

如果有個大品牌出嚟支持黃色經濟圈就好
香港人到時應該會買爆佢 到時就有成績比其他公司睇

大快活

有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

我又推下哩個po

China free product
解釋：生產過程完全不經中國，無中國貨源料，無中資企業參與

所以大家Twitter多啲 #BoycottChina

有無人同我一樣twitter狂畀人停用
我淨係retweet同like人地嘅野﹐無講過野
想知點樣解封
利申 : 無fd﹐得幾個following

言簡意賅
Twitter助攻啊啊啊啊
btw 英領要潑火啊

真係要講明唔買中國貨
吹起成個風

要rt with comment架
唔可以靜係rt

有推到tweet

好似重有一個 #BoycottMadeInChina 大家隨便用

你咁樣 可能㩒得太快 以為係bot

其實講左好耐boycott china 架喇
但問題係人地有冇呢個心做姐
始終唔係燒緊佢地地頭
冇咁上心當係trend 咁都合理嘅

唔多follower就迫住要多啲comment
利申：唔過五十follow每個post都comment

冇當地人潑火

可以開啲po人求幫follow同rt就會多人follow

係 唔講嘢點會有follower

推
boycott china products & service

究竟佢地做乜鳩

2020.1.20
北角 Laibach

咩黎

請看！！！
對抗極權！

Twitter戰線：#AnythingButChina #ABC_challenge

Pish

支持呀。

屌﹐門檻咁撚高嘅

其實唔難嫁，一個字詞都當一個comment，寫多啲又可以練埋英文

振興本土經濟

香港人 團結
香港人 反抗
香港人 堅持

其實仲可以叫佢地幫手打Twitter 戰線
仲有簽名